\section{Boss finale}
    Costituisce il boss finale del gioco.
        
    \subsection{Descrizione e design}
        La sua forma fisica è il Dario del passato, quello del video originale, con alcuni cambiamenti.
        I suoi muscoli sono putrefatti e al posto dei denti ha delle zanne appuntite.\\        
        \begin{itemize}
            \item{Vita: 5000 hp}
            \item{Danno al tocco: 5p/s;}
            \item{Attacchi:
                \begin{itemize}
                    \item{Spinta (fase 1), \emph{danno 40p/h};}
                    \item{Spinta doppia (fase 1), \emph{danno 80p/h};}
                    \item{Grave tuffo del Moccia (fase 2), \emph{danno 120p/h};}
                    \item{Ultimo Grave tuffo del Moccia (fine fase 2), \emph{danno 240p/h};}
                \end{itemize}
            }
        \end{itemize}
    
    \subsection{Fase 1}
        Nella prima fase il suo corpo si regge ancora in piedi. Si svolge sulla terraferma, all'orlo del mare.
        Il suo attacco consiste nello spingere Agnese il più possibile verso l'acqua, dove è più forte. Lei dovrà
        resistere facendogli danno con la spada. Se una lo scudo viene spinta più lontana. Ogni tre serie di danno subita
        dalla \emph{Spinta} normale passa a una \emph{Spinta doppia}.
    
    \subsection{Fase 2}
        La seconda fase inizia quando riesce a spingere Agnese e la gatta in acqua. Qui recupera tutta la vita persa
        nella prima fase. La gatta, che odia stare bagnata, se ne va, quindi non si potranno usare i suoi poteri (sguardo
        pietrificante, vita [EXTRA], aura addolcificante).

    \subsection{Fase 3}
        La terza fase parte quando si riesce a recargli abbastanza danno nella seconda fase. Si svolge sullo sfondo marino.
        La transizione dalla seconda alla terza fase consiste in lui che si arriabba talmente tanto che fa un ultimo 
        \emph{Grave tuffo del Moccia}, facendo annegare Agnese. A questo punta inizia un countdown, che rappresenta
        il tempo che rimane ad Agnese prima che muoia affogata. In questo ambiente è talmente a suo agio che non attacca mai:
        si limita ad evitare gli attacchi di Agnese, aspettando che finisca il tempo. Quando Agnese attacca il tempo accelera.
        Man mano che riceve danno la carne putrefatta cade e si rallenta. La carne che cade reca danno (20p/h). Più pezzi cadono
        e più il suo corpo si spoglia, rivelando il suo scheletro. Se si fanno cadere abbastanza pezzi si riesce ad intravedere
        il vero Dario incatenato all'interno della gabbia toracica.
    
    \subsection{Fase finale}
        Dopo che sono caduti tutti i pezzi di carne inizia la fase finale del boss. Superandola si vince il gioco. Poichè rimane
        solo il suo scheletro il vero Dario è esposto agli attacchi di Agnese, quindi subisce danno anche lui. Se muore il vero Dario
        bisogna ricominciare il gioco da capo.
        
